(台測)叮噹劇場版4

睇清楚時間幾點播
CC台又執柒左
可以直接睇到V台
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

雲之國:因為相信雲上有天國存在的大雄，去圖書館找資料（全都是神話故事），後來想離家出走，去找天國，目前要令哆啦A夢擔心他，後來哆啦A夢和大雄在雲上建造一個自己理想中的國家，並且在朋友們的協助下完成了王國。但是，某天在氣流的影響下，撞到高山，發現了一個男孩（塔卡洛）在一隻有耳的巨型烏龜（後來得知是絕跡的雕齒獸）的背上，最後卻意外發現真的有天上人居住的天上世界..

迷宮之旅:又到了春假，大雄約定與爸爸去白金飯店。大雄本來非常高興，但是卻不知道飯店的實際位置。而一個神秘手提箱送到了大雄的家裡，大雄通過這個手提箱來到了白金飯店。本來大雄與哆啦A夢在島上愉快的玩耍，但是哆啦A夢卻突然失蹤了，原來哆啦A夢被神秘的火箭載走了..

魔域三劍俠:現實世界裡的大雄一事無成，利用哆啦A夢的造夢機，在夢境世界卻成為英雄劍士，與妖怪軍團作戰，但是夢境漸漸與現實交錯，發生不可思議的事情..

創世日記:暑假的自由研究進行不下去的大雄，用哆啦A夢的秘密道具「創世組件」開闢新的宇宙，觀察地球型行星的歷史。在誕生了人類之中，有個與大雄長相非常像的人。大雄對自己的祖先提供援助，成為那個世界的神秘力量。到了現代後，野比野美秀和出木松，源靜代等向南極進發。並且看到了在地下世界的昆蟲文明。原來，在新的地球里本來應該發展的是昆蟲文明。到底新世界的命運的將何去何從……

8 40PM左右播了 隨時電腦大爆炸